
                      ¡Ya está aquí ya llegó! Deadpool la primera película de ¿superhéroes? del año, llevo mucho tiempo esperando la película, Acción/Violencia explícita/desnudos/sexo y sobre todo mucho humor negro/estúpido del bueno, la película empieza por todo lo alto con acción y sangre y con flashbacks que te muestra los orígenes de deadpool.

La participación de coloso y negasonic me gustaron, sobre todo los superpoderes de negasonic me parecieron bestiales. 

A lo largo de la película veremos un montón de chistes y referencias a otras películas de Marvel e incluso tienen los huevos de meterse con DC y alguna que otra vez con actores reales. ¡Genial! 
Y la rotura de la cuarta pared es magnífico. 

Las peleas y las escenas de acción son espectaculares yo me quedé boquiabierto en todas las escenas de peleas parecía un imbécil en el cine... 

El estilo de pelea de deadpool es espectacular me encanta, pero sin duda su mejor poder es su personalidad. 

Una de las cosas que no me han gustado ha sido el guión, muy muy simple, tan simple que llega a ser aburrido, sabía que no sería lo mejor de la película pero aún así me ha decepcionado muchísimo y también hay algunas partes donde la película decae y pasa mucho rato hasta el siguiente chascarrillo y eso no me gustó para nada, las escenas estas sin bromas se hacen muy,muy pesadas... 

Me duele mucho decir esto, muchísimo... 
La espere con las expectativas por las nubes, me encantó como arrancó pero en general la película.... 

Me ha decepcionado, no tenéis ni idea lo que me duele reconocerlo, me da mucha lástima que no me haya encantado... 

La película es SUPERdivertida y un espectáculo visual, pero en mi humilde opinión me ha decepcionado, estoy seguro que pudo haber sido más,más risas, más acción y mejor guión, pero bueno,las risas están aseguradas y cuando abandones el cine echarás de menos a Wade Wilson y sus locuras. 

COSAS BUENAS 

+La película es un auténtico descojone de principio a fin. 

+El estilo de lucha de Wade Wilson es espectacular.

+La actuación de Ryan Reynolds interpretando a Deadpool es buenísima. 

+Los demás mutantes me encantaron. 

COSAS MALAS 

-El guión es demasiado simple e infantil. 

-la película decae en algunos momentos que se hacen eternos. 

Estos últimos dos puntos me han molestado muchísimo.
        
            